香港人返工，加班，交稅畀人買槍射自己

仲慘撚過上水屠房

睇下你哋似咩

做順民又供唔起樓
出黎發聲啦，就畀人當動物咁射
睇下自己幾失敗

你夠喇 再講就無人交稅架喇

咪玩啦，衝得既九成無份交稅
利申： 反惡法

唉